話whatsapp取替唔到signal嘅人，有冇諗過連登都係取替左高登

嗰陣喺高登過檔連登，有人走出嚟話過多一排風氣過咗就完，冇人會繼續玩，然後用膠登做例子，話會佈佢後塵。結果連登完勝，九成人都轉咗過嚟；

今日whatsapp 過檔signal，又有一班人出嚟話過咗個風氣就玩完，冇人會繼續玩，然後用telegrams, Line做例子，話會佈佢後塵。

冇過去經歷既人緊係唔知啲野點黎

當年d高登仔算係冇肉體成本自焚

阿mark好似joe咁叫人返屋企

個標題 ...

樓主個topic想撚人？

咁係因為 連登個app好用過高登

呢度唔知有幾多人係無高登AC
點會有感覺

打錯標題
係signal 取替唔到 whatsapp

步 佈

係
所以signal 都要改進
但講真，其實whatsapp 本身都唔好用
Sticker 淨係一次可以down一張

錯字sor

係HKG+個app好用
官方個高登app廢到仆街

都冇人會搵我
用咩都冇所謂啦

連登出現之前重有個膠登

老實講我真係唔知whatsapp哪來的自信也文也武
大中華地區得返香港market

👇天字第一post👇

LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

官方轉會icon已出

廢登怕事，肯定縮

到時共合國俾個和平光環廢登
跪係地奶習聖上腳趾都仲得

班老屎忽心態唔想改變